我題左個字，想送俾金融機構拔苗基金經理蕭芬芬

想表揚牠多年來借慈善來拔苗

支持

老鷂

有沒有牠傳真？